有隻新倉鼠，姓李，改咩名好！？要可愛又霸氣！

你老鼠

蒼之助

李鼠

李嘉欣

李小龍

李.米奇老味

屌
你蒼之助先係

你老母•我屌過

李私煙

李露眉

李可愛又霸氣

倉鼠又廢又無, 叫李卓人就啱

大將
有冇人識呢隻倉鼠

聽人講用紙巾撕成條會好過用呢啲做作材。

利申：無養 聽講

李大我啊

李白

李好嗎

A903

李好嗎？

李中暑

李安納度

時倉迷李昌